彈丸公司新作ザンキゼロ，有冇人有玩？

成隻game都好彈丸味
玩左兩章啲又有啲獵奇

等中文同食評

隻game跟本係RPG版彈丸，只係唔玩自相殘殺學級審判

出左幾日完全冇人好心得文之類出過
好似冇人玩咁

留名

你唔講都唔知有隻咁既驚

出中文版就買

不過唔知係唔係因為背景設定，人物柒過V3好多

有中文版先支持到

故事好過v3就得

係咪玩推理解迷？

有冇gameplay睇

芵文版 2019春天出

有冇中文版同 steam 版消息?

未有

唔係，RPG黎

就黎爆機，個故事發展同彈丸都差唔多
不過換左新故事又唔會咁快玩爛既
隻game都幾短，hea 下hea下 成日要S&L應該大概廿零個鐘爆機

留名
咩平台？

有中文就正

都係PS4/V

官網

PV

steam 應該有 但唔知幾時

原來7月5日先出,PSV已經有ROM下載

有中文先算

爆左機，故事真心幾正
不過好似無人玩